個黑人係咪連登啲痴線毒撚黎架

係咁奶條女隻腳

痴撚線